跪求伊貝扭蛋

早排見有得扭，前前後後扭左七隻
點知搵左幾區啲機都冇貨
一上網搵原來成四年前既野黎
依家差冰 雷 月，唔想買多成set
有冇人之前扭落可以讓埋俾我

呢套出左好耐啦
megabox都好似仲有

呢套野我第一次扭已經係3年前

MEGABOX搵過冇
我係早半個月係九龍灣見到..扭左幾隻...
之後荃灣同觀塘都有以為出左冇耐
原來係13年出既

又一城log on有喎

荃灣新之城?

你有無咩重覆
我差火同葉

我都想要伊貝

其實呢套前排再販過，所以先會仲有得扭
搵多幾間可能仲有

屯門一田仲有得扭喎

扭定買？

原本有草 水 太陽多，俾曬朋友
依家多左隻仙

想要 留tg ok?

淘寶有一set訂

幫推! 我都差4隻

我好似有冰

如果想收你廿蚊再去扭多隻會唔會好過份？

hktvmall都有
不過差幾隻買多set又唔抵條氣又唔順

巴打放唔放

返屋企CHECK下先
不過我傾向想換鯉魚王產品

推

啱啱醒起我幾年前扭多左兩隻雷伊
唔記得丟左未，搵到嘅話送埋俾巴打

多謝你呀巴打
等你好消息

搵到，仲多左隻草伊

草有了
雷伊貝

巴打你留聯絡方法俾我

tgrincessGuLu
利申：真巴

PrincessGuLu
先岩唔係

除左舊版，草伊太陽月亮伊
可唔可以講下另外兩隻新伊貝叫咩
利申：93，玩到火紅無玩

依家tvb跟左大陸定所謂官方中文版叫"仙子精靈"
我同啲fd就叫佢仙貝

另一隻就係冰伊貝？

係呀，平陰仔好得意

搵唔到

大陸叫"伊布"唔係伊貝

搵到了 有得一隻隻買喎
14$RMB一隻

現貨個間隻隻唔同價，冰要89人仔
其他個D都係訂，唔知幾耐到仲唔知洗唔洗補錢

屋企有隻仙貝公仔叫旺旺/Sylvia (Sylveon)

冇冰呀

我扭左三隻太陽伊貝比我個朋友

三連抽都係水伊呀我之前

之後扭其他系列都係中太陽

咁又慘D既

仙貝

差水火月亮

早D講...多左幾隻水送曬俾人